[MMORPG]新GAME Wild West Online 有冇人諗住入手？

5月10號 喺Steam正式上市
Official website:
好似好吸引咁，btw有冇人知道隻game幾多錢？MMORPG過兩舊我已經買唔落手

30美金